裸跑 手機MON要點清潔

好似抺得個mon多
防手指紋同防紋個層保護就已經冇左

正確清潔方法係點

酒精捽兩捽乜都無啦

消毒酒精

上面兩個on9 白電油都唔識，酒精會侵蝕個mon

梗係1:99啦

用布濕水抹

呢個真 一抹就冇晒油

用衫抹，用手抹

開水喉用水洗

利申 iphone7

吹奏唔用貼嘅人呢？
一起張貼裸跑一陣就花左

CASE可以唔用,貼一定要

做咩信嗰班傻鳩

機身花就無所謂姐
mon花就好礙眼啦
一次意外足以換機
做乜仲要博

好牙糕刷兩吓無啦

kimwipe，唔洗落酒精都好乾淨，亦唔會整花玻璃

好信唔信
信果班人

當年有買依舊野，仲有用緊，不過噴水果枝野唔鳩見左了

自己用得粗關人撚事咩

事實上唔係藍寶石mon就一定有機會花
未花只係時辰未到

花少少有乜所謂
睇死你部機都用唔過兩年架啦

裸步撚開始搬龍門

又要搣又要屌

藍寶石面一樣會花，只係冇咁易花啫